奧巴馬之妻Michelle Obama 批川普是「錯誤總統人選」 川普反擊︰我選上是拜你老公所賜

編譯張沛元／綜合報導〕美國前第一夫人蜜雪兒．歐巴馬（Michelle Obama）十七日在因武漢肺炎疫情而改以線上方式舉行的民主黨全國代表大會上，重砲抨擊共和黨籍總統川普對武肺疫情處理不當，批評他引領的運動

.....

蜜雪兒的預錄壓軸演說，以一句「川普是錯誤的美國總統人選」將會議氣氛炒到最高點。蜜雪兒說，川普明明有比足夠還要多的時間，證明自己能勝任總統一職，卻搞到如今一身麻煩，顯然辜負選民對他的期待。蜜雪兒也批評川普歧視特定族裔，導致民眾在商店對罵，以及不提倡戴

......

民主黨全代會從十七日到二十日一連四天，重頭戲是最後一天正式提名正副總統候選人，但十七日首日的演說重點不脫川普與武肺，多名背景各異的嘉賓以視訊方式就此發言，包括以社會主義者自居、在黨內初選中表現不俗的佛蒙特州參議員桑德斯，曾爭取代表共和黨問鼎白宮的俄亥俄州前州長凱希克

......

川普十八日推文反擊蜜雪兒，「如果不是你老公歐巴馬做過的好事，川普也不會在這裡（白宮）…拜登只不過是個無足輕重的人。」川普十七日表示，下週將在白宮的現場演說中，接受共和黨總統提名。

咁白叫人點搏

躝啦黑人左膠
玩完個blm仲未夠 屌你老母

駁唔到

呢個黑婆以為自己係邊個
前總統係佢老公
佢其實痴金糠咋喎

黑猩猩智慧同人類始終有差距

死黑左關你撚事咩 唔係靠老公鬼有人識你 定係同China Joe有路

如果唔係奧巴馬綏靖政策⋯

左膠講兩句

瀨共就瀨共啦，綏乜撚靖咁好聽

佢老公係在任時美國先好，而trump 係希望將來自己卸任後美國都好

收皮啦臭閪

就係你老公先搞到而家咁

都唔記得幾時開始，前任可屌鳩現任

佢老公在任果陣美國都冇好過wo

佢係前任老婆，可能前任唔方便出手，就推個老婆出黎

咁個惡果係佢在任時未發出嚟啫

Obama幾時壓軸出場, 上屆燈死左個老太婆, 今屆又黎多鑊

黑雞

死黑鬼

估唔到仲好意思出聲

個前任都唔忿氣左4年

條垃圾應該要嘔返個和平獎出黎

我絕對支持BLM
不過有必要英雄化個黑人咩
咁多案底又俾人爆佢當時係用假銀紙

早幾日奧班馬都有出聲呀，現在係兩個人都有份屌；直頭亂來

左膠

因為侵壞左民主派財源

點都好過失智 China Joe

推律政司介入西灣河開槍警案 Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

等我叫 Billy Burr出黎

Michelle譯做蜜雪兒咁型

愛侵力邪教

我都諗起

好撚憎obama條廢物

明明係選咗佢老公做總統
但佢仲出位過佢老公
成日搞埋啲大愛野想人幫
屌 你老公明明係總統又唔見你搵你老公幫
第一夫人正係識得拎光環

[民調] 你有多支持或反對全體立法會議員繼續出任議員？

PORI終於出咗民調啦，無論支持去或留，

都請你入去留個意見

見到開波又食BLM條水真係

真心想侵贏
睇咁多個美國總統
得佢撚到共仔成隻狗咁

你老公唔撚想做呀

書 - 黑猩猩的政治

[炒哂車］Michelle Obama 話侵侵‘掟（非法入境）細路入籠’ 被左報FC 啲籠同政策係佢老公搞既

又撚狗

串到

唔出聲還好，一出聲自己攞嚟柒

如果不是你老公歐巴馬做過的好事

Michael Obama

食錯藥問下美國啲黑人力架馬在任時佢地邊日好過
典型政棍一個，只係經營自己生意（收支共錢，賣美國人利益）同自己頭頂個光環，美國人生死、世界生死wfc，唔係有侵幫佢執屎佢分分多一個用幾年敗美國二百年基業嘅成就
Niggar belongs to cage，shut up and suck your banana

台有馬英九
美有奧巴馬

Black looting matter

應該唔會既 支那Joe鍾意細佬女
岩喇 當選就可以不斷索細佬女個頭 又摸細佬女個胸
將戀童合法化
拜登上場既話 美國準備學講普通話都得

左膠： 現代黑猩典範

左膠：BLM 女性驕傲

敗登

Obama = Chamberlain
Trump = Churchill
vs Chinazi

黑人 女人 完

關你鬼事咩
Melania 靚好多

駁唔刀

我都完全唔明，件事係個人案底多多，無啦啦俾人spin去關黑人咩事

Michael

完全駁唔到

衰淨政策

Bill burr講過啦 obama 份人係左膠但起馬有做嘢 佢老婆日日食飽冇嘢做咁 打住第一夫人個名號就鳩噏唔使本咁咩都差隻腳落去 又講到做第一夫人好大壓力點點點 屌妳其實跟本就係日日係到嘆 如果冇老公佢只係一個nobody

收嗲啦Michael

He is Michael, not Michelle

Michelle Obama 個樣同城門水塘D馬騮一撚樣樣

睇錯Obama=chimpanzee

左膠dup濕左個頭 無得唔繼續神化佢

michael michael michael

上莊屌下莊

我越來越覺得Trump做總統美國先有得救

外交關係一獲泡
破壞曬美國二戰後成個佈局

China joe當選
美股會好？
宜家都唔差

正
呢個黑人老婆好撚煩
其他前總統老婆都唔會干涉政治
係得呢條女無料扮四條，成個戰狼咁

一定冧

想行希拉莉路線

成隻猩猩咁

講真
obama老婆好煩

佢想選但唔夠料

佢老公在任其間縮落老母西度 退左任就日日係度做怨婦

奧巴馬老婆一定有一次會選
同希拉里一樣

華爾街班大鱷就好

好壓惡民主黨左膠

把持傳媒為私利 以大愛左膠為名呃選票再抹黑真正做野既人

真正既離地賣國賊

男人黎架

果段好好笑
話佢最叻就係點樣係人海入面搵到可以做總統既賓周

通渠佬老婆

最底中間

佢兩個女唔知去咗邊呢

米雪乜叉話自己無得出街有抑鬱症

咁就自摺啦好嗎
情緒穩定返再出黎獻世

男人當政 關你d八婆咩事
連細官都未做過

我作為女人都想一巴摑落去米猩猩到
女人之恥
得把口 你又幫左美國d咩

阿侵咁搶口

佢兩個女做完show擺左係邊

佢老公搞到美國內政一鑊粥，亂晒籠喎

係佢老公在任時係得佢兩公婆同核心民煮黨黨員好咋

就係佢老公攪到支那咁囂張
呢兩隻黑鬼死十次都補償唔到

我支持ALM

人地話唔係Martin Lee， Clinton根本唔會放中國入世

駁吾刀
如果黑鬼路線正確 當選就會係希拉莉

比班黑鬼大愛撚見到又會世界大戰

無料到得個皮膚黑就收皮喇

塊皮黑可以當八達通咁嘟

直接一巴車落去
班左膠衝出嚟屈侵性別+種族歧視未

真

心諗我幫你老公執緊之前留底的屎尿屁呀。

班左膠荷里活明星當佢神咁拜架

現實版猿人爭霸戰

好撚串

當年侵 被人選上的即時表情

侵心諗：做乜撚 真係當選

太直接，點答

fake

好難得摷番歷史圖片出黎

我估歷屆美國總統 唯一一個當選係咁既樣

你張圖有12個👎🏼原來連登都有左膠

佢個時參選係玩
以為自己輸撚硬......點知玩出火真係選中

絕對唔支持BLM, 講到出口既顏色歧視

歷史上有無前任總統同前任總統老婆會出返嚟咁多嘢講？

望下幅相 侵 既 表情 同 隔離啲人 (彭斯, 伊凡卡, 侵仔, ...etc)

根本個時當選係玩鳩佢

又要Loop Bill Burr屌柒條黑婆

侵侵請緊義工，有無美國手足

左膠可惡嘅地方不在於左，係在於膠

黃金奶共期

侵侵: 我重準備左支紅酒同對面賀一賀

push

克力架 + 左癌

個表情好苦惱心諗：仆街了呢鑊，玩出火，點算

唔講 我以為佢係前總統計學

唔講我以為佢係前總統 自己今次又無份

左膠夫人.

唔係黑鬼馬 中共會有而家咁難對付?

呢個死黑鬼收皮啦
淨係識收支共錢做嘢
正一賣國賊

串到呢

我鍾意

假左，包容新疆種族滅絕

咁多人由參選到當選陪佢玩咁耐咩玩

Trump都係民選
咁即係話美國選民選錯啦

以事論事
係佢老婆喺law firm帶佢出身 奧巴馬未做總統前搵得仲少過老婆
Michelle Obama 25萬美元年薪醫院副總裁+ 芝加哥市長個 Assistant Commissioner + Harvard Law Attorney

點先唔痴金糠

侵一語中的

Obama 一開波就有和平獎, 成日做野綁手綁腳, 你話佢係好人, 係! 佢做過D乜? Obama care? 仲有? 尤其國際影響力低左好多, 佢都係focus 係本土多D, 講得白D, 佢係大愛左膠, 用民主愛心感化敵對國... 撞正老習上台搞一帶一路, 搞大外宣, 仲好識同呢D左膠玩, 搞都美國基本上被噤住玩.

Trump 一上台就懶buy 老習又介紹屋企人又話my Friend, 俾老習印象可能係商家佬俾D錢搞掂, 好搞晤搞撞正鷹派 如Mike Pompeo 之流玩到老習死咁滯...

綏靖一定比奶共更貶意 上一個行綏靖政策嘅歷史罪人叫張伯倫

垃圾奧巴馬,連個老婆都廢過人

民主黨食屎啦

原來呢個世界仲有野嘔心過瀨共, 真係大開眼界...

Morgan Freeman話分乜撚顏色，黑人歷史就係美國歷史呀，左翼commies

人地話凱撒比法老反動，要滅了羅馬唔滅古埃及先

戰間期姑息希特拉 養大納粹德國嘅撚屌

好記得果陣TRUMP 贏左個樣好似係唔撚想做咁諗住玩下點知真係做左

當然多得香港反送中推波助瀾

張伯倫起碼冇收希特拉錢

躝啦黑星星

一個政治人物邊有咩好唔好人

仲有Trade war ! 加上 Trump 最叻係make Deal 唔係經營生意, 玩到對家死去活來.

Michelle Obama - 'Face of Feminism'
Also Michelle Obama's title: First Lady of USA

佢知道真係要帶領美國至少4年
如果係認真有責任感嘅人
正常都會有感
天將降大任於斯人也
明顯知道唔容易做啦⋯⋯

張伯倫條女都唔會屌邱吉爾啦

Mo duck bob

嗰陣佢以為輸硬
點知真係玩大咗贏咗

奧巴馬乜都唔做，夠晒和平，諾貝爾獎實至名歸

美國人智慧太底 ⋯

真係駁唔倒。
班鬼佬點回應?

Obama做總統嗰陣成日叫人慳啲駛唔好過度消費
結果完全任期多咗幾多國債

appeasement英語世界其實好眨義下
通常係大鑊嘢之前既嘢

求Link

日常秒殺（1/1）

點解奧巴馬無出黎拍片撐biden

咁又係
做得好就唔會輪替做共和黨